頭文字D 定 大丈夫？

三萬蚊過夜：
九叔：

我揀江湖救急

揀緊d乜

首歌

酒呀！

一個死，好過全軍覆沒啊